有無屯門巴打聽到

轟啊

哦

嚇到我禁左兩下平安鐘
打個J定定驚先

見到條雷打落何福堂嗰邊

無呀，咩都聽唔到

大聲到醒左
仲要2野咁大聲